Suho 'Let's Love' 正式上線啦！

好聽到哭..

踩場

去死

個post去到第三個comment之前都好低質

#2 #3 你分身

#2 一定唔係
#3 要睇下Schedule

。

49K都唔況好人啦

好正 佢咩名.. 幾心動

Ho ball

我男朋友❤️

踩場 — —

撲街佢係我架！

多謝阿6突登入來分享bp成長史👍

非 這些不是成長史 這些是進化史 是偉大的改造 偉大的變身
在某年的手術桌上 禾麗沙成功由賓賓變為半西人 她把木筷組裝入鼻中

泰國人基因禾都唔知細個就同got7 bambam玩到大 依家2個都靚仔靚女

Bambam刀認吾到佢

下 但上次先去泰國concert同台見面

緊系拉 Rehearsal個陣見到個名牌大大隻寫住麗沙兩隻字
即時相認

bambam好男人來的

Banban對麗沙說 禾屋企巧大架～～

吾夠人清潔 想請個賓賓 你有無性趣幫手

佢有mina幫佢執

一個女友 一個賓賓 誰的地位更高

人人生而平等

好的